而家係咪已經無人踢街場？

最近成日都聽到啲前輩講想當年佢地跟隊嘅威水史
個個都話想當年一個場裹面有十幾隊人係度跟隊
每跟一次最少要等一個鐘
最有趣嘅係有啲隊踢等個幾鐘
到佢地踢嗰時唔夠5分鐘又要行番出黎俾下隊踢
身為後輩嘅我淨係聽到都已經覺得好刺激好想去試

但最無奈嘅係

身邊冇人會踢波
個個走灑去玩玩具
雖然冇隊友 但都冇淋熄我心中嗰團足球火

日頭忙完溫灑書
諗住就可以去跟隊啦
點知夜晚啲場全部都俾人book灑
想練下波都唔得

究竟
以前嘅嗰種跟隊文化
每日都有一大堆高手係球場上面華山論劍
係咪唔會再出現？

試過同成班朋友去踢街場
冇一鋪踢多過3分鐘

九龍灣巴士廠 仲好似好旺

林士德以前真係個個星期六日跟十幾隊，英雄地嚟，而家比啲on9足球班book撚晒

樓豬幾歲？。
我中學個陣都好興
講緊6年前

樓主中學生？

垃圾asshole仔一個

搞聯賽嘛

當年跟隊同街場踢成日打交

好慶幸之前每個星期五可以喺林士德跟隊踢波 諗翻起真係超正又多勁人 可惜而家越來越少 兩個場又成日畀人book哂

冇計 呢幾年太多人卜場
次次叫齊人去跟隊去到又比卜左場
有時仲要卜3個鐘
你仲會唔會想去

新界我覺得真係少人左 好多時見都係用黎踢聯賽

屯門連book場都少咗

依家個個都去踢league啦
仲同你踢街場跟隊等俾人秒咩
多人起黎企三個鐘都唔知踢唔踢到一個鐘

有時1球定勝負 跟住猜輸守龍

以前真係等多過踢 次次都等起碼半個鐘
但係踢就踢三分鐘
依家就經過d街場都冇乜幾可見到有人踢波

講緊幾耐之前? 十年?廿年?

bk都要俾你屌

而家個場仲有好多人跟隊踢波
不過九成都係南亞裔

邊個場？btw南亞仔好多都好好波